[{"question": "https://www.zhihu.com/question/47149518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47149518/answer/211744433", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4eb2\u4e34\u53d1\u6e90\u5730\u5c31\u5403\u4e0d\u4e0a\u7684\u4e2d\u56fd\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62990816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62990816/answer/211028145", "content": "\n\u4e0d\u7518\u5e73\u5eb8\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63678705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63678705/answer/211898368", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65b0\u53f8\u673a\u7684\u8bef\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43384485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43384485/answer/211246912", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u50cf\u300c\u667a\u969c\u300d\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63319221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63319221/answer/210928182", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u4e16\u754c\u4e0a\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63709115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63709115/answer/212063783", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5370\u5ea6\u6751\u5e84\u64a4\u79bb\u6751\u6c11\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/211338011", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/211595813", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63484482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63484482/answer/211219746", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u8fc7\u5ea6\u89e3\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22850715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22850715/answer/212154496", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5473\u4e14\u4fbf\u5b9c\u91cf\u5927\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237063/answer/211994617", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5fc3\u673a\u53ef\u4ee5\u6df1\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26395298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26395298/answer/211428185", "content": "\n\u5b64\u72ec\u771f\u7684\u80fd\u6bc1\u6389\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27784404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27784404/answer/211296306", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26191789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26191789/answer/211366429", "content": "\n\u51fa\u8eab\u5728\u5bcc\u8d35\u4eba\u5bb6\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u503c\u5f97\u4eba\u5411\u5f80\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31176110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31176110/answer/210490001", "content": "\n\u771f\u5fc3\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/211952766", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u542c\u8d77\u6765\u50cf\u6bb5\u5b50\u4e00\u6837\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/208167224", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/211111095", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63650328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63650328/answer/211849897", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u4e9b\u4eba\u4ee5\u56db\u5ddd\u5730\u9707\u4e3a\u7531\u547c\u5401\u5434\u4eac\u6350\u6b3e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38949612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38949612/answer/211825912", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u5047\u6587\u7269\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514910/answer/211530073", "content": "\n\u5fb7\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444484/answer/211884158", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50982661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50982661/answer/210078360", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6bcf\u5929\u90fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff0c\u5982\u4f55\u8ba9\u751f\u6d3b\u4e30\u5bcc\u591a\u5f69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30917852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30917852/answer/212078740", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u5e38\u8bc6\u5973\u751f\u5374\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/211601870", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63691486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63691486/answer/211867793", "content": "\n\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51976252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51976252/answer/211980847", "content": "\n\u4f60\u5728\u6700\u997f\u65f6\u66fe\u9965\u4e0d\u62e9\u98df\u5403\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63312622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63312622/answer/211438228", "content": "\n\u6559\u5ba4\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431352/answer/211900062", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec8\u751f\u96be\u5fd8\u7684\u624e\u5fc3\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63178949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63178949/answer/210661134", "content": "\n\u8fb9\u5de5\u4f5c\u8fb9\u8003 CPA \u8003\u8bd5\uff0c\u65e0\u6cd5\u575a\u6301\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62464943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62464943/answer/211228562", "content": "\n\u624b\u63e1\u6743\u529b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63652306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63652306/answer/211750810", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4ec0\u4e48\u867d\u300e\u51b7\u300f\u4f46\u662f\u80fd\u300e\u7b11\u6b7b\u4eba\u300f\u7684\u795e\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28094932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28094932/answer/210754786", "content": "\n\u4eba\u5230\u5e95\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39750772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39750772/answer/209886783", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\uff0f\u542c\u8fc7\u6700\u7cbe\u5f69\u7684\u77ed\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29195034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29195034/answer/212084812", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5973\u670b\u53cb\u65e5\u5e38\u7684\u300c\u5403\u996d\u4e86\u300d\u300c\u4e0b\u8bfe\u4e86\u300d\u300c\u4e0a\u8bfe\u4e86\u300d\u300c\u5230\u5bb6\u4e86\u300d\u7b49\u6d88\u606f\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5de7\u5999\u5730\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/211472564", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63643804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63643804/answer/211886177", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u6bd4\u7279\u79cd\u90e8\u961f\u66f4\u725b\u7684\u673a\u6784\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22762573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22762573/answer/211756388", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u65e5\u7cfb\u5973\u88c5\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63451177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63451177/answer/211528398", "content": "\n\u4f53\u91cd\u5927\u4f46\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u80d6\u7684\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35083230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35083230/answer/211722442", "content": "\n\u7236\u6bcd\u5bf9\u5b69\u5b50\u7684\u4e09\u89c2\u5f62\u6210\u8d77\u5230\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26380791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26380791/answer/211925469", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u7f51\u7ad9\uff0c\u8ba9\u4eba\u7b2c\u4e00\u773c\u770b\u4e86\u5c31\u6026\u7136\u5fc3\u52a8\uff0c\u6d41\u8fde\u5fd8\u8fd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63649242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63649242/answer/212097941", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6fb3\u6d32\u56fd\u7acb\u5927\u5b66\u8ba1\u7b97\u673a\u6559\u6388\u5728\u8bfe\u4e0a\u7528\u4e2d\u6587\u5199\u201c\u6211\u65e0\u6cd5\u5bb9\u5fcd\u5b66\u751f\u4f5c\u5f0a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62288980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62288980/answer/210667460", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5403\u4f46\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63580454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63580454/answer/211510879", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u667a\u969c\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37336015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37336015/answer/117710625", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u610f\u4e49\u91cd\u5927\u7684\u300c\u5929\u4f51\u4e2d\u534e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59533152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59533152/answer/211188941", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6700\u4f1a\u7a7f\u8863\u6253\u626e\u7684\u5341\u4f4d\u5973\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24708380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24708380/answer/206216295", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u54ea\u6015\u53ea\u4e3a\u4e86\u5403\u90fd\u503c\u5f97\u7279\u5730\u8dd1\u4e00\u8d9f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25914034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25914034/answer/211720604", "content": "\n\u9e21\u86cb\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u7684\u5403\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/211788551", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63482509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63482509/answer/210933813", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6218\u72fc2\u539f\u5b9a\u5973\u4e3b\u89d2\u4e34\u65f6\u52a0\u4ef7\u7684\u884c\u4e3a\uff0c\u4ee5\u53ca\u7535\u5f71\u4e0a\u6620\u540e\u5979\u5fae\u535a\u5e95\u4e0b\u7f51\u53cb\u8fb1\u9a82\u620f\u8c11\u8bbd\u523a\u8c03\u4f83\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27529743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27529743/answer/210458011", "content": "\n\u548c\u660e\u661f\u505a\u540c\u5b66\uff08\u670b\u53cb\uff09\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25696300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25696300/answer/211709421", "content": "\n\u5982\u4f55\u62e5\u6709\u5c11\u5973\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58400340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58400340/answer/211289799", "content": "\n\u627e\u4e2a\u4e0d\u6c89\u8ff7\u6e38\u620f(\u6ce8:\u539f\u9898\u662f\u201c\u4e0d\u6253\u6e38\u620f\u201d)\u7684\u7537\u670b\u53cb\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63536572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63536572/answer/211359778", "content": "\n\u56fd\u5916\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4e2d\u56fd\u884c\u6211\u4e5f\u884c\u300d\u6216\u6210\u529f\u6216\u5931\u8d25\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63616496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63616496/answer/211593221", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5916\u56fd\u884c\u6211\u4e5f\u884c\u300d\u7684\u6210\u529f\u6216\u5931\u8d25\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58708222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58708222/answer/211457683", "content": "\n\u957f\u5f97\u4e0d\u597d\u770b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58003305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58003305/answer/211131919", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5728\u4ed6\u56fd\u5370\u8c61\u91cc\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63268599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63268599/answer/211544208", "content": "\n\u7537/\u5973\u670b\u53cb\u6d3b\u4e86\u5343\u5e74\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60961742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60961742/answer/211428249", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8d77\u4f60\u63a5\u53d7\u4e86\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62461235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62461235/answer/212061769", "content": "\n24-26 \u5c81\u4f60\u5728\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63465339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63465339/answer/210680939", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6218\u72fc 2\u300b\u77ed\u65f6\u95f4\u4fbf\u767b\u9876\u56fd\u5185\u7968\u623f\u51a0\u519b\u7684\u7968\u623f\u795e\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63319033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63319033/answer/209939978", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5f20\u96ea\u5cf0\u5728\u300a\u6f14\u8bf4\u5bb6\u300b\u7684\u6f14\u8bb2\u4ee5\u53ca\u90a3\u53e5\u201c\u6240\u4ee5\u4f60\u4e0d\u662f\u4e16\u754c\u4f01\u4e1a500\u5f3a!\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61936245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61936245/answer/211604530", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u8fdd\u6cd5\u300d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62094274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62094274/answer/209702113", "content": "\n\u5b66\u9738\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u9738?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30026173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30026173/answer/211884280", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u4e0a\u53bb\u6587\u827a\u800c\u6709\u97f5\u5473\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63676958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63676958/answer/211721226", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5747GDP\u6700\u7ec8\u80fd\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63577118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63577118/answer/211347446", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5973\u6027\u77e5\u9053\u51e4\u51f0\u7537\u6709\u591a\u4e48\u4e0d\u597d\uff0c\u8fd8\u613f\u610f\u627e\u5bf9\u8c61\u627e\u51e4\u51f0\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62095525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62095525/answer/211477913", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u624d\u4f1a\u88ab\u7236\u6bcd\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/211608208", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63621937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63621937/answer/211165991", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5510\u4e03\u53d1\u8868\u300c\u300a\u4e09\u751f\u300b\u672a\u6284\u88ad\u58f0\u660e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21377595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21377595/answer/211911523", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u7f51\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4f7f\u7528\u6280\u5de7\u548c\u529f\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27391031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27391031/answer/210921796", "content": "\n\u600e\u4e48\u82b1\u6700\u5c11\u7684\u94b1\u63d0\u5347\u51fa\u79df\u5c4b\u7684\u683c\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63492559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63492559/answer/211331325", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u63d0\u9ad8\u8b66\u60d5\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63087679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63087679/answer/211866837", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6218\u72fc2\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u610f\u5473\u6df1\u957f\u548c\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62925135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62925135/answer/210843390", "content": "\n\u5317\u5927\u548c\u6e05\u534e\u7684\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29756010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29756010/answer/203734847", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u751f\u6d3b\u8d39\u4e00\u822c\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62250094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62250094/answer/206168182", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff0c\u4e00\u773c\u5c31\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7231\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/185149700", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34406872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34406872/answer/212107818", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u89c9\u5f97\u8352\u8c2c\u7684\u4e8b\uff0c\u5374\u6709\u7740\u5408\u7406\u7684\u7ecf\u6d4e\u5b66\u89e3\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825419/answer/204025714", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u521d\u89c1\u89c9\u5f97\u4e00\u822c\uff0c\u540e\u6765\u624d\u53d1\u73b0\u5dee\u70b9\u9519\u8fc7\u4e00\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35781319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35781319/answer/211359481", "content": "\n\u559c\u6b22\u5b85\u7684\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u628a\u5bb6\u91cc\u88c5\u4fee\u6210\u5168\u4e16\u754c\u6700\u8212\u670d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27393206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27393206/answer/210499469", "content": "\n\u53e3\u624d\u597d\u7684\u4eba\u90fd\u638c\u63e1\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e00\u822c\u4eba\u6240\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u8bf4\u8bdd\u65b9\u6cd5\u6216\u8005\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62898981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62898981/answer/210875458", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u4e0d\u65ad\u548c\u5b69\u5b50\u63d0\u94b1\u7684\u7236\u6bcd\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61236094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61236094/answer/210784488", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u505a\u597d\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u7684\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596497/answer/211072794", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/211983244", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/124491144", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63398298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63398298/answer/211291983", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u795e\u5947\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22766584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22766584/answer/211934431", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u300c\u4f55\u4e0d\u98df\u8089\u7cdc\u300d\u7684\u8a00\u8bba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62836353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62836353/answer/209439306", "content": "\n\u4f60\u73a9\u6e38\u620f\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u4ee4\u4eba\u53d1\u6307\u7684\u73a9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53675228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53675228/answer/180389045", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6682\u65f6\u6ca1\u6cd5\u7528\u79d1\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39722495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39722495/answer/105600300", "content": "\n\u7b80\u5386\u4e0a\u7684\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u624d\u662f HR \u773c\u4e2d\u7684\u5e72\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63261533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63261533/answer/211676220", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u662f\u4f60\u521d\u542c\u65f6\u4e0d\u5728\u610f\uff0c\u5f88\u4e45\u4e4b\u540e\u624d\u5ffd\u7136\u542c\u61c2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/211286545", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u522b\u78b0\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27330476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27330476/answer/210816221", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u4e0b\u73ed\u540e\u7684\u95f2\u65f6\u7a0d\u505a\u70b9\uff0c\u5c31\u6709 3000 \u5143\u6708\u6536\u5165\u7684\u517c\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46324613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46324613/answer/212263963", "content": "\n\u4f60\u6700\u7a77\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189681/answer/211943590", "content": "\n\u94b1\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47472360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47472360/answer/212071056", "content": "\n\u5982\u4f55\u75281000\u5757\u94b1\u63d0\u5347\u51fa\u79df\u5c4b\u7684\u8212\u9002\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62753593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62753593/answer/211312193", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56db\u5ddd\u5927\u51c9\u5c71\u201c\u683c\u6597\u5b64\u513f\u201d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/209370682", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}]